死咗嘅手足在天之靈

多謝你地為大家犧牲，我哋宜家會努力守住香港，守住香港人...你哋好好安息😭